奶共奴

有冇師兄幫手改9佢圖，將Nigerian改做Hong Kong或者維吾爾就ok

跟住上網派睇吓佢敢唔敢出黎否認

Nigonians